想搵返隻多向既飛行射擊game

好似係日本獨立廠出既
主角架機係藍色 後尾有架紅色機既女幫佢
Z係直炮 x係散彈 c係藍色既追蹤彈
三樣都可以儲氣

多向係指一時橫向一時直向
得7關 都幾短下

好多野都記得 淨係唔記得個名

想搵返黎打下飛機

起碼都有10年隻game

沙羅曼蛇

冇咁耐

隻驚啲畫面都幾靚

隻game係3D
唔似舊式街機個啲咁

一流配樂, J撚死人

我手提都仲有玩緊隻呢類叫sky force,
免費野算係咁上下, 最on9係要慢慢Farm勁架機先打到後面

係 同個關好夾
每個王又有唔同音樂

唔該絲打

童年回憶

覺得最好玩係蜘蛛個王

避佢啲蜘蛛網真係好撚正（雖然好易避）

好創新

最鍾意蒼穹紅蓮隊

有無睇過是咪macross
齋睇字諗起 紅藍夫妻機

你講緊兵蜂?

當我無謂過, google返先知你講乜

斑鳩